11月2日 香港人集結！！！

多一個人，多一分力量

良知召喚